覺唔覺KDB 已經係小白個level

覺 = 正皮

唔覺 = 負皮

負皮嗰兩個同我出黎